# TDD : c'est une serie de test unitaire permettant de verifier si le code écrit permet de résoudre le problème pour lequel il est écrit et garantir son efficacité avant qu'il passe en production.

- Cloner ce repo
- Rechercher et expliquer avec vos mots les principes du tdd, et l'ajouter a ce Readme.
- Observer fizzbuzz.test.js puis completer fizzbuzz.js pour qu'il passe les tests ("npm run test" pour lancer les tests)
- Creer un fichier calc.js dans /src contenant une fonction calc()
- Creer un fichier calc.test.js dans /test
- Ecrire les test d'une fonction calc qui permet d'additionner/soustraire/multiplier/diviser 2 nombres envoyé a la fonction calc, 
avec gestion de toutes les erreurs possibles, en utilisant la méthode tdd.
- commit entre chaque ecriture de test et chaque ecriture de fonction
